Question: Add pivot
Answer: CREATE - PIVOT

Question: Create Pivot
Answer: CREATE - PIVOT

Question: Create a Grid
Answer: CREATE - PIVOT

Question: Build pivot
Answer: CREATE - PIVOT

Question: Make a pivot
Answer: CREATE - PIVOT

Question: Build Grid
Answer: CREATE - PIVOT

Question: Create Grid
Answer: CREATE - PIVOT

Question: Creat a report
Answer: CREATE - PIVOT

Question: Please create a report
Answer: CREATE - PIVOT

Question: create report
Answer: CREATE - PIVOT

Question: make a report
Answer: CREATE - PIVOT

Question: make grid
Answer: CREATE - PIVOT

Question: make report
Answer: CREATE - PIVOT

Question: Add attributes 'testData' and 'week'
Answer: DIMENSIONS - 'testData' , 'week'

Question: Add dimensions 'testData' and 'week'
Answer: DIMENSIONS - 'testData' , 'week'

Question: use dimensions 'testData' and 'week'
Answer: DIMENSIONS - 'testData' , 'week'

Question: add 'testData' and 'week' as dimensions
Answer: DIMENSIONS - 'testData' , 'week'

Question: add members 'testData' and 'week'
Answer: DIMENSIONS - 'testData' , 'week'

Question: Add measures 'testData' and 'week'
Answer: MEASURES - 'testData' , 'week'

Question: 'testData' and 'week' are the measures I want
Answer: MEASURES - 'testData' , 'week'

Question: create measures 'testData' and 'week'
Answer: MEASURES - 'testData' , 'week'

Question: add measure 'testData' and measure 'week'
Answer: MEASURES - 'testData' , 'week'

Question: Measures - 'testData' , 'week' , 'mayday'
Answer: MEASURES - 'testData' , 'week' , 'mayday'

Question: Add measures 'testData', 'week' and 'mayday'
Answer: MEASURES - 'testData' , 'week' , 'mayday'

Question: 'testData', 'week' and 'mayday' are the measures I want
Answer: MEASURES - 'testData' , 'week' , 'mayday'

Question: create measures 'testData' and 'week' and 'mayday'
Answer: MEASURES - 'testData' , 'week' , 'mayday'

Question: add measure 'testData' and measure 'week' and measure 'mayday'
Answer: MEASURES - 'testData' , 'week' , 'mayday'

Question: show values where 'testData' > 10 and 'mayday' == 'monday'
Answer: FILTER - 'testData' > 10 , 'mayday' == 'monday'

Question: show values where 'testData' > 10 and 'mayday' equals 'monday'
Answer: FILTER - 'testData' > 10 , 'mayday' == 'monday'

Question: show values where 'testData' > 10 and 'mayday' is 'monday'
Answer: FILTER - 'testData' > 10 , 'mayday' == 'monday'

Question: Create a pivot and add measures 'testData' and 'register Value' and add dimensions 'market' and 'week'
Answer: CREATE - PIVOT || DIMENSIONS - 'market' , 'week' || MEASURES - 'testData' , 'register Value'

Question: Create a pivot with measures 'testData' and 'register Value' and dimensions 'market' and 'week'
Answer: CREATE - PIVOT || DIMENSIONS - 'market' , 'week' || MEASURES - 'testData' , 'register Value'

Question: Create a pivot and add attributes 'market' and 'week' and add measures 'testData' and 'register Value'
Answer: CREATE - PIVOT || DIMENSIONS - 'market' , 'week' || MEASURES - 'testData' , 'register Value'

Question: Create a pivot with attributes 'market' and 'week' and measures 'testData' and 'register Value'
Answer: CREATE - PIVOT || DIMENSIONS - 'market' , 'week' || MEASURES - 'testData' , 'register Value'

Question: Create a pivot with measures 'testData' and 'register Value' and dimensions 'market' and 'week'
Answer: CREATE - PIVOT || DIMENSIONS - 'market' , 'week' || MEASURES - 'testData' , 'register Value'

Question: Make a pivot with measures 'testData' and 'register Value' and dimensions 'market' and 'week'
Answer: CREATE - PIVOT || DIMENSIONS - 'market' , 'week' || MEASURES - 'testData' , 'register Value'

Question: Make a pivot with measures - 'testData', 'register Value' and attributes 'market', 'week'
Answer: CREATE - PIVOT || DIMENSIONS - 'market' , 'week' || MEASURES - 'testData' , 'register Value'

Question: Make a pivot with measures - 'testData', 'register Value' and dimensions 'market', 'week'
Answer: CREATE - PIVOT || DIMENSIONS - 'market' , 'week' || MEASURES - 'testData' , 'register Value'

Question: Create a pivot and add measures 'testData' and 'week'
Answer: CREATE - PIVOT || MEASURES - 'testData' , 'week'

Question: Create a pivot with measures 'testData' and 'week'
Answer: CREATE - PIVOT || MEASURES - 'testData' , 'week'

Question: Please create a pivot and add measures 'testData' and 'week'
Answer: CREATE - PIVOT || MEASURES - 'testData' , 'week'

Question: Please create a pivot with measures 'testData' and 'week'
Answer: CREATE - PIVOT || MEASURES - 'testData' , 'week'